有線新聞組咁冇義氣唔總辭，要連登仔黎嬲嬲豬譴責?

要食黃店